有男朋友都同人表白...算唔算狗公?

純粹表達自己心意 話自己會等 絕不打擾 不whatsapp 不ig dm

算
唔算

Gay

唔多唔少表白係想自己快d死心既另類方法

死gay佬

死基佬

我係話對方有男朋友 唔係話自己有男朋友

表白之前應該先學下中文

都係gay

算係萬能插頭多啲